我始終認為去禮賓府先解決到問題。

講完我知有人會批評我。

政治冷感朋友： 你佔馬路做咩春呀
係既就去禮崩府啦 冤有頭債有主
要用對既方法處理 再亂搞民意會逆轉

我答唔到
想問下點解寧願分散去18區都唔去禮崩府既？

咁係要去"西環"先實際

多謝同路人。
次次衝突其實都係不反對通知書之後。而家仲要未完不反對通知書都已經泥料，有冇不反對通知書去禮賓府已經唔係concern.

又可以啫。

可以嘗試睇吓禮賓府嘅地形先

我明，我知你想講咩，所有弊處我已經知曉。我只係覺得大家肯俾佢喺屋企日日歎冷氣，都幾包容。

無法例以外既覺悟，林鄭行係你面前都可以安全走過

我覺得各區遊行係可以繼續做，但應該係用以同路人互相支持為主要目的。

始終都係一間屋(唔講咁白)

認同

以及令唔同區(尤其比較偏遠嘅)嘅人都可以體會下遊行嘅政治參與。

去中聯辦

還掂都興玩新地方, 不如試下

西環中聯辦先係對準政權！

又可以啫。

我知圍毆同斷指(如果真)係大快人心(我唔理係邊個做)，但(唔講咩濕鳩民意spin 喇我都好少理咩民意)，我覺得呢幾次遊行，個戰線變左係市民對警察，本身嘅主線市民對政府/共產黨好似少左人理咁，而從未有人試過”遊行”西環禮賓府，感覺到香港就好似同一般打工仔咁，對住終極掌權者係最寬容。

你可以話個兩度好危險，但警察本身就有槍，有警察嘅地方點都係危險。